電腦白痴想買部notebook比女朋友

如題
Budget $5k
打到lol就得
平時都係用黎打下lol睇下劇
輕身少少當然最好

唔好屌我5k學咩人買電腦住
同女朋友出左黎住個個月生活費都去得份糧7788
$5k力已盡

女朋友以前好鍾意打機
自從搬出黎同我住之後幾乎冇掂過電腦咁滯
黎緊佢就黎生日想買部notebook送比佢
因為屋企冇位所以只能夠選擇notebook

跪求各位巴打俾啲意見小弟

小小位都冇咩
5k真係買台機好過

真係少少位都冇
我地有養幾隻鸚鵡
已經佔左好多位
另外notebook可以俾佢帶返工玩
佢份工hea到可以日日悶到訓幾粒鐘

5千蚊等BLACK FRIDAY果陣去外國買舊一代水貨既GAMING NOTEBOOK啦可能性價比好D

買ASUS啦，普通打機文書5千樓下大把選擇
有大有細，有重有輕，去黃金格下價講下價分分鐘仲有平有野送

我睇下 唔該巴打

巴打有冇型號推薦
我自己電腦白痴又唔打機
連要咩規格都唔識

女人要考慮嘅唔係規格係生活
5k要買到打到機又輕嘅一定係舊款
你要比佢拎嚟拎去一定要輕
但輕一定貴
比多千幾 去電腦節灣仔會展有部swift5
輕身又有Mx150 夠打lol 外型好睇
唔使多謝我

AMAZON 買ASUS 有一年國際保

有部5K幾 但有1050獨顯

MacBook Air

macbook
此post已完

記得重量大過規格
係laptop世界規格唔值錢

收到

5k allinone 既spec可能好小小
打機黎講呢個budget 真係難

真係冇嘅6k都得嘅

提議你最好自己落場睇實物，打機為主有獨立顯卡Mon大，個預左重而且移動唔方便，但想又薄又輕，相對地硬件空間有限，咁自然效能都有限。

明白了 我會參考下 唔該巴打

同佢去一轉灣仔行下一定有心水

部np350應該岩佢

如果係學生可能仲有優惠upgrade

我轉頭過去睇下先 唔該曬ching

1.Asus FX504 $5XXX,但spec OK,
上amazon, newegg睇睇
amazon notebooks post第1,2款就係佢,
但好重 & 用家評語麻麻

2.ASUS VivoBook K570U (K570UD-ES54) Intel i5-8250U, NVIDIA GeForceGTX 1050 2GB, 8GB RAM, 256GB SSD, 15.6-in FHD LCD, Win10 Home

有1050, 但連登無咩人講過, suggest第1部

加多少少買mbp